What Does Democracy Mean To The Chinese?

終國人果然仲係口腔期
最好笑係有條女話開心就得，就算食零食都可以好開心

5毛仲有冇嘢要補充？

come at me 50 cents

最好笑就係睇留言 永遠都會有中國人去話返牆外既人先係被洗腦

YouTube comment

Brady」we have freedom of speech... so long as we don『t say anything against the government.「-__-guys....2 days ago1K

竟然夠膽死公開談及VPN

竟然知道咩系文化大革命

興奮到說漏了咀

行動自由 譯做 freedom of action

推到多d 人睇到

中國好民主

都唔係今日嘅事啦
好多年前已經係咁，成班智障以為無畀鎖鏈鎖住就已經係民主自由

淨係話有VPN所以網牆無問題已經完美印證魯迅講嘅「阿Q精神」

有時好想串佢地：係咪就算畀人困係監倉但只要有個老鼠洞睇到出面世界都叫做自由？

世界logic 同中國logic 邊有得比較

但係有vpn 都算係一個德政
Block 9 晒哩d 中國式扭曲思維去外國網站發癲

之前先講乜中國大民主